\documentclass{article}

\usepackage[top=0.5in, bottom=0.5in, left=0.5in, right=0.5in]{geometry}
\usepackage{enumitem}

\begin{document}
\begin{center}
\thispagestyle{empty}
\large \textbf{Marcio Roberto Bragaganolo Medina \\}
\normalsize marcio.medina@fatec.sp.gov.br $\mid$ (11)96914-6575 $\mid$ LinkedIn: https://goo.gl/cyu7Tj \\
Lattes ID: http://lattes.cnpq.br/7880334436540180 \\
GitHub : https://github.com/marciomedina3d \\
\hrulefill
\end{center}


\noindent \textbf{\underline{OBJETIVO}}\\
\noindent Estágio em Tecnologia de Automação industrial\\

\noindent \textbf{\underline{COMPETÊNCIAS ESSENCIAIS}} \\
Projetista mêcanico (7 anos de experiência), Técnico mêcanico (10 anos de experiência), Inspetor de Equipamentos (3 anos de experiência) , Pesquisador (1 ano de experiência) \\

\noindent \textbf{\underline{FORMAÇÃO}} \\
\textbf{Fatec Itaquera - Prof. Miguel Reale} \hfill São Paulo, SP \\
\textit{Tecnologia Automação Industrial} \hfill Dezembro-2022 \\ \\
\textbf{Universidade Mogi das Cruzes} \hfill São Paulo, SP \\
\textit{Engenharia Mecânica} \hfill Junho-2017\\ \\
\textbf{Etec - Getúlio Vargas} \hfill São Paulo, SP \\
\textit{Técnico Mecânico} \hfill Dezembro-1997 \\

\noindent \textbf{\underline{EXPERIÊNCIA}} \\
\noindent \textbf{Fatec Itaquera - Prof. Miguel Reale} \hfill São Paulo, SP \\
\textit{Pesquisador, Grupo de Pesquisa/Iniciação Científica} \hfill Abril, 2020 
\begin{itemize}[noitemsep,nolistsep,leftmargin=*]
\item {Pesquisa sobre processos de manufatura aditiva.}
\item {Projeto de Fabricação de Impressoras 3D Wi-Fi de Baixo Custo.} \\
\end{itemize}

\noindent \textbf{Oficina Cad 3d} \hfill São Paulo, SP \\
\textit{Projetista Mecânico, Autonômo} \hfill Janeiro, 2017
\begin{itemize}[noitemsep,nolistsep,leftmargin=*]
\item {Projetos de peças e equipamentos mecânico para prototipagem.}
\item {Consultoria e treinamento de máquinas router CNC.\\}
\end{itemize}

\noindent \textbf{Votorantim Metais} \hfill São Paulo, SP \\
\textit{Técnico Mêcanico, Departamento de Engenharia} \hfill Março, 2011 $-$ Dezembro, 2016
\begin{itemize}[noitemsep,nolistsep,leftmargin=*]
\item {Gestão de contrato e auditoria de empresa contratada para realização de inspeção de equipamentos em fabricação.}
\item {Inspeção de equipamentos em fabricação, tipo: trocadores de calor, tanques, vasos de pressão e seus periféricos.}
\item {Fiscalização de montagem de instalações mecânicas.}
\item {Dilegênciamentos e inspeções de materiais para montagens indústriais\\}
\end{itemize}

\noindent \textbf{SAGA Engenharia} \hfill São Paulo, SP \\
\textit{Técnico Mêcanico, Departamento de Engenharia} \hfill Junho, 2010 $-$ Março, 2011
\begin{itemize}[noitemsep,nolistsep,leftmargin=*]
\item {Gestão e controle de envio de documentos técnicos.}
\item {Implatação de processo e procedimento de qualidade para controle e emissão de documentos técnicos.\\}
\end{itemize}

\noindent \textbf{Votorantim Metais} \hfill São Paulo, SP \\
\textit{Técnico Mêcanico, Departamento de Engenharia de Manutenção} \hfill Dezembro, 2006 $-$ Junho 2009
\begin{itemize}[noitemsep,nolistsep,leftmargin=*]
\item {Projetos de instalações mecânicas atendendo a norma regulamentadora de protenção de maquinas NR12.}
\item {Implantação de projetos mecânicos.}
\item {Gerenciamento de materiais e serviços de manutenção.} \\
\end{itemize}

\noindent \textbf{MANA Engenharia} \hfill Salvador, BA \\
\textit{Desenhista Mêcanico, Departamento de Engenharia Mecânica} \hfill Agosto, 2004 $-$ Dezembro, 2005
\begin{itemize}[noitemsep,nolistsep,leftmargin=*]
\item {Desenhos de tanques, vasos de pressão conforme as normas Petrobras, API e ASME. \\}
\end{itemize}

\noindent \textbf{Thesi Montagens e Componentes LTDA} \hfill São Paulo, SP \\
\textit{Projetista Mêcanico, Departamento de Engenharia} \hfill Abril, 2002 $-$ Julho, 2004
\begin{itemize}[noitemsep,nolistsep,leftmargin=*]
\item {Projetos de \textit{Skids} de dosagem, taques e sistemas de bombeamento. \\}
\end{itemize}

\noindent \textbf{Alfatest Indústria e Comércio de Produtos Eletrônicos S/A} \hfill São Paulo, SP \\
\textit{Técnico Mêcanico, Departamento de Engenharia} \hfill Agosto, 1998 $-$ Março, 2002
\begin{itemize}[noitemsep,nolistsep,leftmargin=*]
\item {Projetos de equipamentos mecânicos, para inspeção automotiva. \\}
\end{itemize}

\noindent \textbf{\underline{TRABALHO VOLUNTÁRIO}} \\
\noindent \textbf{Aulas de Informática/ Instrutor} \hfill Abril, 2018 $-$ Agosto, 2019
\begin{itemize}[noitemsep,nolistsep,leftmargin=*]
\item {Ministrei aulas de word, excel e internet para jovens e adultos no Espaço Cultural Paulo Freire \\}
\end{itemize}

\noindent \textbf{Oficina de Jogos/ Oficineiro} \hfill Julho, 2018 $-$ Agosto, 2018
\begin{itemize}[noitemsep,nolistsep,leftmargin=*]
\item {Oficina de Jogos para crianças e jovens no Centro Social Nossa Senhora do Bom Parto \\}
\end{itemize}

\noindent \textbf{Aulas de Informática/ Instrutor} \hfill Abril, 2018 $-$ Abril, 2019
\begin{itemize}[noitemsep,nolistsep,leftmargin=*]
\item {Ministrei aulas de word, execel e internet para jovens e adultos na Biblioteca Jamil Hadad \\}
\end{itemize}

\noindent \textbf{\underline{CERTIFICADOS COMPLEMENTARES}} \\
\noindent \textbf{Arduino Avançado} - Faculdade de Tecnologia de Itaquera ‘Prof.
Miguel Reale, 2020\\
\noindent \textbf{Solid Works} - CadWorks, 2019\\
\noindent \textbf{Controle de Qualidade em Soldagem Solid Works} - ISQI, 2013\\
\noindent \textbf{Inspeção em Vasos de Pressão} - ISQI, 2013\\
\noindent \textbf{Projetos de Tubulação} - SENAI, 2013\\
\noindent \textbf{Gerenciamento de Projetos (MS Project)} - CLARIFY, 2007\\
\noindent \textbf{Gestão de processos} - SENAI, 2007\\
\noindent \textbf{Auto Cad} - SENAI, 1997\\

\noindent \textbf{\underline{INFORMÁTICA}} \\
\noindent \textbf{Desenho} \textit {Solid Works, AutoCad, ArtCam, Cura, Corel Draw} \\
\noindent \textbf{Linguagem} \textit {Wiring (IDE Arduino), Phyton, C++, JavaScript ES6} \\
\noindent \textbf{Desenvolvimento} \textit {LaTeX, HTML5, CSS3, GIT} \\
\noindent \textbf{Edição} \textit {MSProject, Visual Studio Code, Word, Excel, PowerPoint, Typora}\\


\end{document}